唔戴口罩醒 好好嘢

唔戴口罩醒 好好嘢
唔戴口罩勁 係好勁
我唔戴口罩 有金身護體
你唔戴口罩 病毒係陰謀

唔戴口罩好嘢 真好嘢
唔戴口罩好嘢 很好嘢
唔戴口罩好勁 無得頂

我唔戴口罩 唔撚戴
我地中撚哂 哇…哇…哇…

屌你老母戴口罩呀

陰謀你老母呀，唔戴口罩中撚左招唔好去醫院害人，死埋一二邊好喇

Put on a fucking mask!

好嘢嚟㗎！